香港人，一定要撐落去！

無論你幾嬲幾絕望
幾想屌鳩班廢閪泛民同保皇狗都好

一定要撐落去

嚟緊呢幾日實大把投降/放棄撚出沒！

投降

淡友食撚屎

沽爆你呀

有同感，投左都俾人 DQ，有乜用

撐黎把撚？

唔會再投飯民

五毛Romanov

屌

funny

要番工，不了

澳門狗屌柒港獨狗

屌你老母
我以後都唔撚投票
有時間炒股炒bitcoin唔撚好